想問下一萬蚊可以同邊幾個藍屍女明星上床，屌死佢地

想問下一萬蚊可以同邊幾個藍屍女明星上床，屌死佢地

馬蹄露

肥媽

空蛆牛肉飯

已故既包唔包

鮑姐

出過下一兩次鏡冇乜對白名都唔知嗰啲一定得
咁樣不如屌3、4次空姐好過

想屌容海欣

捐手足啦，成日掛住屌閪。

佢把老牛叫床聲
聽到尻縮

有冇女手足上床，上完捐1萬比你

藍屍條list勇者塔咁，我揀容姨已經好錫身架喇

BNO 放題屌，1 萬都可以悭返。